Si se cierra sola:

cuando la app inicia; borrar datos de la aplicacion y darle otra vez al archivo .apk para actualizar y ahi va bien.

cuando intenta abrir la camara; ni idea, pero posiblemente sea una configuracion que le estoy pidiendo al celu para que baje su resolucion.

